Pompeo：指定三名係新疆侵犯人權嘅官員成家都無得入境美國

Source：

幾時到香港

啲錢唔係本人去,有無得攞返？